大交合既存在意義

除左確保股票市場開工同侮辱香港市民之外仲有咩存在意義？

宜家出面成 1000 mm 雨量啦

撚狗

好撚大雨

確保政府政策不受天氣影響，穩定香港經濟
屌，冇日準